光復完沙田 幾時到荃灣

光復荃灣 巴打有咩意見
我相信荃灣唔只我一個咁諗
手足們打算幾時光復荃灣區?